美國參議院：人權法案暫時有25位Cosponsors

呢25位分別係：(排名不分先後)
Ted Cruz
Ben Cardin
Bob Menendez
Josh Hawley
Angus King
Ed Markey
Tom Cotton
Kevin Cramer
Dick Durbin
Kirsten Gillibrand
Susan Collins
Chris Coons
Sheldon Whitehouse
John Cornyn
Roger Wicker
Jeff Merkley
Todd Young
Ron Wyden
Jeanne Shaheen
Mitt Romney
Jim Inhofe
Catherine Cortez Masto
結論係仲有好多游說工作要做

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

25位其實已經係4份1參議員
大家唔洗太過擔心

集氣過埋佢!!!

4分1炸

其實有無人覺得josh hawley好靚仔

要3分2 先過？

Co-Sponsour ...

做正事

點解冇marco rubio?
利申唔熟運作

要有最少七成人出席 終結辯論需要參議院內五分之三的議員支持 若果未能取得五分之三的票數 議案會遭到擱置

即係如果真係岩岩好得七成人 就要最少42個投贊成

即係起碼要60人

如果100個都出席就要60個人

咁就大大力咁推國際戰線

今日做咗twitter daily task未!

其實眾議院嗰邊都係得47個cosponsors，都係一樣全票通過，25個佔咗參議院四份一，已經算係多

係咪過半會好d呀，要2/3 通過先上到去比Trump wor

呢個真係估佢唔到，但係都係越多票越有利

我想搵下之前嘅法案通常會有幾多個cosponsor但搵唔到

推

Rubio係Sponsor

過2/3就直接繞過trump簽名啊
眾議院已經係冇反對票下通過，只要參議院都係2/3贊成咁我地就唔洗驚trump唔簽名

51票已經夠過
66票trump都veto唔到

唔知下次人權法集會可唔可以舉埋參眾兩院嘅旗加埋美國旗
完美展示3樣嘢
美國旗：民主自由法治
眾議院：多謝佢哋支持香港
參議院：希望佢哋幫助香港

巴打你個提議唔錯推

其實我想問呢個2/3 係眾議院參議院加埋嘅人數嘅2/3定點 定係一定要各自有2/3?

其實唔係過2/3就直接繞過簽名，而係如果總統行使否決權，參眾兩院都過2/3就可以推翻否決。你要搞清楚邏輯。

操作就係咁
不過如果一開始pass個時有2/3大多數，咁樣總統否決黎都冇用，因為彈翻國會，班贊成嘅議員都會繼續贊成翻照過到
所以一開波個票係好重要，依家眾議院開左個靚頭

眾議院玩黨派，民主黨係大多數而且Nancy 姐勁支持，民主黨一歸邊已經夠票，加上下年又眾議院選舉，依家群情洶湧邊個奶共反對條bill應該就唔洗選

參議院就睇共和黨，係25個sponsor/co sponsor 入面民主共和兩黨各佔一半，仲有個獨立人士，姐係話參議院兩黨入面都有支持聲音，我睇過d名單香港人識嘅大州都有支持，係中間個d細州冇出聲，其實都樂觀

大州歸晒邊，兩黨重量級人馬又支持
加上最近奶共輿論
唔支持基本上會比選民認為係反自由反民主

岩岩加多左3個：
Elizabeth Warren
Marsha Blackburn
Rick Scott

Elizabeth Warren算係民主黨明星
差左仲未有膠偶像
bernie sanders

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

畀啲信心美國

佢係提案人

海外文宣

最少過四分3 先可以令法案一定過 依定咁少人過左侵侵都可以唔簽

Touchwood 擱置左, 有無得覆卓?

有無 ching可以講解下點解眾議員同參議員既方向差咁遠?

有，14年咪衰左
今年先重提
但只會更加難

唔知有無記錯bernie sanders細佬有份同新疆 surveillance system公司既生意

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

唔駛講嘢1020

Push

如果參議員都2/3過倒，就可以唔洗比trump簽名法案直接生效，但只過一半的話就要

小心為上 twitter要keep住個熱度

成個美國隊長咁

未夠數

勁靚仔 個人又聰明 好正 想追住幫佢含

利申 有鳩

依家要3分2
即係掉轉講，有25個投反對票，你都死得

呢個應該係民主黨對華政策最強硬個位，佢比trump trump更睇重人權同環保，同時支持加關稅

最重要係d大粒野支持

未到侵侵簽完名落實大家唔好鬆懈！

參議院2/3
參議院有100個議員
即係要67個議員讚成
其實過半已經得
trump一定會簽

未支爆都唔好鬆懈

其實會唔會係美國搞返個人權法集會好d、襯依家普通平民都反緊共應該可以集到好多美國人

睇黎大家要比多d力水叫人支持

大家記唔記得六月七月果陣講過
要有做「利迷」既然態
就算贏緊3球，都可以完場前幾分鐘失哂
場波未完 每一分鐘有「平安鐘」心態就okay

好提議

新彊個條有44個

唔明點解咁多負評
冇cosponsor唔代表唔會投
只係越多代表越優先

眾議員400幾個議員，cosponsor都係得1成多啲

唔可以掉以輕心
中共會遊說Senator

GOGOGO

Sen. Warren, Elizabeth [D-MA] 10/16/2019
Sen. Blackburn, Marsha [R-TN] 10/16/2019
Sen. Scott, Rick [R-FL] 10/16/2019

琴日多咗三個，包括民主黨總統候選大熱Elizabeth warren

推，重要concept

個結論係點得出黎，眾議院有咁多做cosponsor 咩?

咁得25個即係衰硬咁滯啦

參議院?

我想含唯唯個條

利申 有鳩

點解個日眾議院咁q少人既，仲要冇辯論，淨係Sherman, Pelosi 同 smith演講就投

多啲議員提出，有機會提前議程

係

一條bill係參議院有25個Co-Sponsour, 你仲覺得少?

所以繼續遊行

佢地覺得要66個先夠

你傻左？

唔係咁。
而家就算過到2/3總統都一樣可以veto，交返去相關議會（in this case就係參議院）再投票，呢個時候先係過到2/3就直接生效變成法例。

切勿鬆懈

佢真係好靚仔

幾好wo

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

洋腸又高學歷又高地位（參議員）又靚仔咪撚同本腦魔搶 利申：有棍腦魔

push

冇爭議性 重辯咩論 直接投好過啦

之前有議員話
只要夠半數，侵就會簽
即係佢唔會阻

（不過係簽約之前）

咁快啲放上參議員啦

Co-sponsor 既話 Marco Rubio 就唔係，佢係sponsor

推唔到
屌 連gphone吹雞籌旗三百萬都搞咁撚耐

即係已經玩撚猿

28了 + Rubio

McConnell 快做野

推！

要繼續休息唔好激嬲美國人

好多同中共有計傾的。

好擔心會唔夠人

Stanford & Yale

蕭生： 人權法100%會通過

全力推比海外人士

no, 要60票先可以終結辯論->去投票

想多啊 幫手引爆支那衰野啦 咁先加速到

睇返佢地其他法例
無乜幾可會有咁多co sponsour